「多圖」喜怒哀樂

有圖=冇圖
冇圖=冇圖
多圖=一張圖

其實可以拆開當4張